有冇巴被女朋友話太baby/裙腳

話說我好聽我爸話 好多時唔會逆佢意
佢話點就點 造成左我好多時都好聽佢意見同決定
其實都因為我爸從小好嚴同好惡 一唔順佢就會被佢點面或者鬧(即使大個都係)
而我性格就比較怕事 好多時都抱住費事同佢嘈既心態 變左佢話咩我都好好好就算
女朋友覺得我好蛇”gwei ”好懦弱 唔敢反抗佢

另一方面 事關我賺既錢都係比我媽keep
變左係我用哂錢唔夠錢洗就問佢拎
咁好多時錢銀既決定我都要問我媽 例如買保險之類
女朋友就覺得我咩都要問爸媽好細路
想我獨立思考d 唔乜都爸媽諗同決定

其實我都好難做 我爸由細到大都係佢話係就係
好大男人一定係佢岩 企到好硬 我反抗姐係硬碰硬 事實上有時同佢有意見不合我一出聲就會被佢鬧爆黑你面 幾日唔洗同佢講野
而我媽因為由細都係管我錢 做野之後都係
如果拎返我既財政大權佢一定會唔開心好多野諗
同埋係我媽黎 講錢傷感情 我都唔知點開口

有冇人明白

而我媽因為由細都係管我錢 做野之後都係

係你自己一手造成

唔緊要既 由而家開始改變囉

唔好玩咁多lol
睇多d書 生性d
你老豆老婆咪唔管你lo

我都知
但呢個moment返唔到轉頭

你去到依家
都無諗過出聲
只係想咩都唔做

垃圾

聽哂佢地話咁制都唔生性咩

有冇具體建議可以做咩

玩少d爐石啦 baby

打機係唯一娛樂

同老母講自己大個仔想理財自己keep錢囉

你父母眼中就孝順

我眼中就係垃圾

做男人做到咁無主見